日本東北railway pass得5日應該點plan

小弟諗住下年1月頭去東北 東京出入用東日本railway pass 有幾條問題想問下
1. 松島係咪必去？
2. 冬天去青森奧入瀨有啲咩方法？
3. 如果要揀應該喺藏王住一晚好定係喺銀山溫泉好？
💩💩

我12月頭去，以下純個人意見：

1. 非必去，但作為仙台停留sip時間行程就好適合，因為超近仙台，半日就行完

2. 住星野奧入瀨，酒店有免費shuttle

3. 我12月去無樹冰睇，所以揀咗銀山溫泉 如果你諗住睇樹冰同滑雪就住藏王啦

1. 技術上嚟講無話邊個地方係必去，個人感覺松島係靚但真係非常過譽，如果去一泊兩食係ok的，路過打卡其實可免
2. 自駕/包的士，想補充下酒店shuttle一日得一班來回，你只能join佢酒店搞嘅夜晚/早上嘅短程導賞團，就算你肯住兩日，都只係可以喺酒店附近行下，因為唔會有交通工具載你周圍去
3. 樹冰係難得一見但亦有危機，因為一大風就封山，行程要考慮埋plan b。銀山就相對大路。